---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-05-22
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "2 Mei – 21 Juni 2012, Jakarta – Bulan Diskusi dan Bursa Buku Murah" (Penulis - admin) 

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2-mei-%E2%80%93-21-juni-2012-jakarta-%E2%80%93-bulan-diskusi-dan-bursa-buku-murah/)
